你班仆街擔遮擔好的得唔得

行唔到就行唔到架啦，屌你係咁用把遮吉我塊面做乜9

唉我都想講
我俾人搞到成身濕晒同冇擔遮一樣

心聲
擔遮係要考牌

著左雨嬲可唔可以唔好擔遮

最後我索性唔擔摭，反正都濕嗮

有擔遮=無擔遮

我已經矮撚 都係比啲阿嬋倒到濕哂

得個頭冇濕

真 擔遮都比自己友搞到濕晒

D人d遮尖永遠係我塊面到

屌 有對情侶係咁郁黎郁去 我喺後面就濕撚哂

最黑人憎係sip把遮落人地把遮下面係咁滴水

我著雨衣俾啲遮下下插落條頸到

係咁俾啲遮係到hi到
成個頭濕晒

你照顧條女唔係唔得，理下其他人感受得唔得？
我隻眼有幾次俾的遮吉。
打message 用一隻手咪得，點解要用條頸hold 住把遮，成把遮fing埋黎

我嘅心聲

你班仆街咪sip 黎sip 去啦，大家都喺度俾人塞住晒，郁唔到㗎啦，等一陣係咪要死？

你比啲阿嬋搞到濕晒

還掂都濕晒，最後我收埋把遮

我都濕晒
比人吉咗好多下頭

比著我平時一定燥死
但今日我唔介意

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

同意
咁多人遮都冇用啦

冷靜
濕身好閒
比起中tg 眼都打爆
我地塞一塞 濕一濕 好閒

香港人加油

利伸：全身濕係sogo門口

同意
我係皇室堡塞左個幾鐘 最憎啲人捐嚟捐去

佢地出得黎，屌又唔係，唔屌又唔係

濕就一定，滴濕我地既水珠 同人地失去既眼珠相比下，其實微不足道。唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

我唔介意濕，亦都唔介意塞
只係大家可唔可以俾啲耐性，唔好擔住把遮好似舞火龍咁

屌拿星我都係矮撚都兩分鐘爆一次頭
叫左條女擔好d 佢就話自己擔唔到高
屌佢老母根本就係全程玩電話唔撚睇路

岩呀，擔左緊加行唔到

有啲人仲要著密雨褸再擔遮
我就比佢把遮啲滴水整到成身濕哂

仲有啲人擔住遮係咁攝位
利申俾啲遮整到濕撚曬

所以大家都想屌好耐
但都有忍囗

Sorry lo

係咁被人爆頭

把遮貼住我隻手 d水留哂落我件衫。

咁撚多人就著雨褸啦屌

其實都係濕 一齊唔擔反而無咁濕

全港考牌

你地行開d咪得lor？咁大個人，一係話小姐可唔可以行前d。佢行唔前，你就唔好兌埋過去

底褲都濕鳩哂，碌撚up到白鳩埋

屌我都想講
幾條水柱淋到我濕尻曬，底褲都濕埋，而家凍到仆街

濕唔緊要，係比遮插眼

啲矮撚四方八面咁卸水落嚟
底褲都濕埋

無計啦，今日大家寧願淋雨都唔返歸

雖然好辛苦
但都好開心 證明真係好多人

個頭同個背脊係咁俾人篤

你生得高，啲矮嘅阿嬸亂咁吉人

我生得高少少feel到隻眼就被人插暴

濕身定無公義重要

矮就唔好開啦
淨係遮自己 又㩒電話

個個舉高把遮就遮晒所有人

前面冇位行，後面又係咁sip出黎
個個人都濕嫁啦，忍一忍會死
成個背脊濕晒，d水多到可以扭出黎

著雨褸仲擔遮先仆街

真係鬥矮 我專登舉高啲把遮跟住就食撚哂

大雨嘅時候著雨褸係會淋到痛
一定要開遮

被啲遮係咁隊

唔好咁啦每個人都可能有原因
今日有朋友夜晚飛都一齊黎
係維園捐黎捐去返北角坐鐵

啱啱都洗左個頭，早知帶埋洗頭水

D人把遮愈拎愈低 𠝹眼撞頸 明明開左遮都濕晒
都唔知話香港人自私定唔自私好...

但點都好一定要出黎 光復香港 時代革命

拿，公德心同爭取公義係mutually exclusive嫁吓
我好感激每位出黎既人，但可唔可以有少少公德心？

啱 我擔遮都成身濕哂

呢個真

唔擔遮比擔遮仲冇咁濕

自己把遮高過人地果幾把，四面八方滴啲水落我到

你個名同你個人一樣

我舉高左把遮
點知另一個男人又舉高

雨嬲=無敵

我比人隊我把遮搞到我隊到人

兩樣都重要 我有擔遮都濕哂公義何在

擔遮係要考牌

擔到後期直頭唔擔

係咁滴落膊頭同背脊
同冇擔遮一樣

唔好打斜遮好冇

我都濕晒 仲吉穿左把遮

認同

隔離d遮水流到我濕曬
擔黎冇用
唔擔算

吉頭

Sorry

被瘋狂顏射 / 篤頭 / 倒水

不割蓆呀屌你
濕咪濕囉

認真如果你生得矮，留意下自己把遮係唔係人塊面既高度，係就要同人保持兩秒距離，真係會盲既

對唔住，我知我有唔小心整到手足
我會去考返個擔遮牌

你明知會滴水，都貼咁埋？？

好心擔高d啦 我比人篤眼篤幾次

我都係，然後𣎴斷被插眼

擔住遮係咁衝埋嚟 即刻濕撚曬

對唔住
如果有把灰色遮擔得好衰果個係我黎

岩丫！！後面個個係咁禁個電話，又左右郁，又係個袋搵野，佢把遮d 水係咁流係我背隻，又吉落個頭到！！都唔知鬧唔鬧佢好！

有遮頭就咪擔遮啦屌

呢樣真

唔係識唔識擔遮既問題係真係太多人
大家都係同路人，呻下好啦，呻完都要包容下

沖左一日涼

濕都唔係問題，咩高度擔遮都會濕，但係插到人會受傷，大家小心

大大力開遮d水飛晒出黎 潑水節咩大佬

插眼就無可避免 啲女擔遮高度啱啱好到眼

認真 擔遮真係要牌
差少少俾人插盲

真 有幾次差d俾d矮l吉盲

完全心聲

叫人收遮嗰班好撚煩

算啦，反正都濕9曬

都叫左你地帶gear㗎啦

瀑布咁款 連環夾擊 濕撚晒

瘋狂被洗頭

屌
我又係想出post
條友一條友拎把太陽遮咁撚大既遮，仲要好拿他條咁把遮晾係簿頭，個遮頂就痴住個頭， 仲要好瀟灑咁樣一隻手插袋行

一路行就一路用把遮車鳩人塊面

真心講得啱

有同感

擔遮真係要考牌忍耐下 今日個個都淋濕曬

我都想屌
不過真係要忍

睇黎雨水可以做到核彈做唔到嘅野

我突然知道矮嘅好處

係咁俾人吉

已經放棄拎遮

冇遮仲有各位手足遮下

依家係hysan 準備行第2次

所以今日其實要帶防具，防俾遮督親眼同界親

體諒下
大家係自己人

如果擔遮要考牌嘅話佢應該要考番個大型擔遮牌

一路行又一路㩒電話 撞撚曬落我到都完全唔知咁

有遮個頭都濕撚哂

真 嗰身濕係因為隔離啲遮倒水落黎

180高佬差少少比啲遮插到眼

現場可以試著嗌：
呀蛇抖抖 公安接手
同志們 辛苦了
支持公安警察同工同酬
取代月入三萬香港警察
今日警察 明日公安
今日三萬 明日三千

有圖！中国公安全面取代香港警察！

高都無用⋯
啲遮不斷滴哂啲水落我條頸
背脊濕哂

屌你老母 滴撚到我燥燥地 渣撚好自己把遮啦

我係咁比人隊後頸

香港人擔遮真係要去考牌

ok最後竟然係因為擔遮而吊哂老母

把姐一傾斜少少 啲水就淋曬落黎

忍耐下。
大家同路人

見係今日就原諒大家啦

我都係 慣撚左

打斜擔
眼球攻擊
擔到鬼死咁低真係世界級

平時一定會燥 但今日唔介意

矮撚可唔可以顧下人 未俾黑警射盲之前已經俾佢班hihi插盲

其實人多擔住把遮真係就咪撚郁
D人咁樣攝黎攝去就大家一齊濕
同埋係擔遮唔係托遮
托遮果d把遮又低又斜狂倒水落人地到

真係覆你都on99
條路好撚疏呀 用下你個死人腦先啦 仲聲大夾惡
定你係冷氣軍師呀

已經放棄左擔遮 反正擔完都係濕

落大雨人人都係咁架啦
我都俾人用遮篤到濕曬
大家一條心出黎爭取，忍讓下啦

d 人唔識拎高d把遮

今日畀人無限TK

唔好嬲

矮撚先出事 唔睇人既多數女人

平時就屌撚左
見咁鳩塞一早無開遮

喺維園行去灣仔段路，係噉比人吉個頭吉塊面，仲要越隊越過

特別係女兄弟
自己一個龜殼咁罩住自己就算
完全唔理周圍啲人

我都係 放棄左唔用遮 其實唔係好大雨

前面d人系咪行緊啊？？你貼咁埋做乜啊？？？？

救命 差啲比人插盲眼
關愛高人可以嗎

Let’s get wet

屌 吉撚左成日 有啲矮仔矮妹好心就用雨嬲 佢地把摭係我我條jer個位..

咁小事

屌你老母唔識擔遮，係咁吉9人條頸

巴打你個名

我俾人插足5個幾鐘 條頸好痛

條頸係咁比遮吉到

好心就$20買件雨衣（日本城）

係
有啲真係拎到公主散步咁樣

為左香港，忍一日啦！
米八表示 濕撚哂，頭都損撚埋

濕撚到潛水咁

唔出都唔知 咁多人遮都唔識擔
成日逼完位 又擔得低 d水留撚哂落黎

後面啲人係咪行緊行 你行咁慢做咩？

我濕左成日🌚

SoGO門口附近果幾條路其實塞左好多個鐘!
銅鑼灣地鐵站既人目前係入唔到去 又出唔到黎
如果未入維園既求大家唔好擔遮
左穿右插就可以殺出條路去維園

我由四點係銅鑼灣sogo到維園果條路塞左三個鐘
依家關遮殺出一條血路先可以到到維園
但結果維園原來好少人
個個塞哂係地鐵站附近

千其唔好行去皇室堡 sogo個方向
呢條街係對流緊
因為有好多人未去維園架

維園目前其實好少人!!!

大家唔好怕淋雨 因為塞左咁耐 都因為個個都開遮

收皮啦，香港人有高有矮，咁撚多人點顧得咁多 大家忍讓下咪得，我都濕撚晒啦。

屌 我都想屌d人可唔唔可以擔平唔好擔斜

屌你真係160以下立法禁止擔遮
利申 180up

今日著雨褸，真係好好多，又夠機動，比人篤到個頭都冇咁傷。

我萬箭穿心 幾把一齊插落個頭度

屌你老母! 分化撚!
我就唔信出得黎行，俾水滴到係咁屌!

好小事姐....冇必要嘈

各位請善用不推文回應

不指責！

屌你高人仲受罪

利：米8

同埋唔知點解要企到咁埋，明明已經逼到爆仲要塞埋黎。反正都係企可唔可以企疏啲

銅鑼灣站塞死左

見到笑到口都合唔撚埋

叫左大家帶定頭盔出黎

最後我索性收埋把遮好過

好多人咁做

係維園等起步果陣，一落雨就已經被隔離位整濕晒
不過眼見無人走

+1 全身濕哂 係因為人哋把遮

擔遮要考牌

矮仔就著雨嬲啦

笑左 最後係忍唔到人地擔遮擔得閪

認真唔過175唔好開

擔遮真係要考牌 成把遮隊埋離

So9sad

橫掂都會濕，迫迫地兩個人一把遮啦，咁會讓返好多位出嚟

忍下喇

Agger 擰轉頭望佢兩眼又比人鬧
係咁話乜多人係咁架啦
屌

所以我決定lets get wet

全身濕撚晒
九成都係比自己友整濕
不過算啦

屌你老母! 分化撚

比人督++
不過都係因為人多都開心ge
利申:雨褸黨 同 非M

＋1 最後放棄擔遮當沖涼，依家好凍

5分鐘行得幾步，你想行幾快啊？？？？？？？軍師

睇有瓦遮頭嘅地方 就唔好擔啦

樓主搞分化 勿理

身高185無呢個問題
但比人吉背脊

樂觀咁諗，阿嬋都出黎行，為阿嬋濕一次得唔得

對唔住 我會考返個牌㗎啦

我以為我自己開po

+1 帶cap帽算

認真

咁咪仲麻煩過揸槍

我好撚想問點解可以係同一個位弱成十分鐘都只可以行幾步 完全睇落到前面做乜撚野

上gear就係為左擋啲遮，屌你把把都插眼

擔遮最濕嘅部分竟然係個頭

第六大訴求，擔遮要考牌

心聲 又唔想開聲話自己友
但真係瀑布咁搞到成身濕晒

係囉 當為牙嬋濕一次la

整到人仲話人地唔啱既無品人咪你呢種

整到無所謂 大家行出黎有心 但係屌返人地轉頭就係問題

屌頭先係cwb比人左右對插入耳仔

強烈要求擔遮要考牌

我副眼鏡係咁俾人隊

一早已濕身
依家返屋企沖熱水涼

由其班廢老 左穿右插

心聲
大家同路人唔會互相指責
但我已經濕撚曬可唔可以唔好再篤我

( Show Blocked User - 你個腦壞左呀 )
順手block 埋分化p牌仔
大部分手足都知唔啱 係你條垃圾玩分化

濕晒有乜所謂

係

我見到有個哥仔戴住耳筒聽歌，有瓦遮頭都舉住把直遮旁若無人咁行，佢隔離啲人好撚慘

唉濕撚晒，唉冇所謂

小心p牌仔玩分化

仲以為個po係我開

比傘插左幾次眼

屌 我一路罰企一路俾人淋濕 勁想開聲屌9班人

對唔住

呢樣真係好乞人憎 由其係啲女人
唔係今日嘅話一定開佢波

尤其是係維園等出發嗰陣 周圍都係水柱

算喇 咁小事

下次吉你屎忽

勁被人插眼同笠住個頭

我除咗底褲外其他全部都濕晒

龜頭

矮撚把遮啲水滴到我條褲濕晒

講兩句都話分化，你係得既。

+1 大家都一樣咁辛苦

濕撚曬
唔係因為無擔遮 而係隔離啲人擔遮擔得好撚低
不過唔緊要啦 大家香港人

遮吉已經好好GA啦
平時落雨, 特別女人拎遮
下下想插人眼咁

我俾人瀉曬啲水落身啊
濕左成日

係
全身濕

我被人吉左勁多野 唔敢有恕言
利申186

屌 認真 真係好撚慘
屌你一個二個擔遮
跟住一唔係對撚準我條頸
唔係就對撚準我塊臉
由維園 行返出嚟
比人 由頸個到灌咗兩獲水
屌你仲要涷冰冰

btw多謝今日你地一齊出嚟

由天后濕到去灣仔
全程一直攬住朋友取暖

濕到坐洗頭艇咁

生得高，係咁比人插眼
收遮再行快兩步好過

我都係,我頭皮比遮整到損哂

依個post有返以前連登既膠味
有香港人特有既語氣同黑色幽默
雖然有少少亂入 但依兩個幾月
太多沉重既事令我地好耐冇笑
身邊既人好多都好灰
有啲就好似條橡筋一直扯到最緊
日日mon住睇住失眠靠食藥先瞓到
抗爭中保持啲幽默感 當苦中作樂
幽默感好既巴絲打記得氹下身邊既苦瓜乾
唔好俾佢地諗埋一邊 香港人加油！

好有畫面阿頂

咪撚分化啦仆街樓主，濕下洗死呀？

出黎行仲要俾你鬧

由其是D菲律賓姐姐同啊婆,硬要逼上前,把遮亂咁擺

我整到人？？？你自己話前面兌埋黎，前面無啦啦退後？我就冇退後過。移位都要睇前睇後。前面有滴水我就避開。你係都要撞埋去，想點？

比人爆左頭十幾次

有瓦遮頭嘅地方可唔可以閂一閂遮呀屌你老母 搞到唔濕都比你把遮淋濕 條路又冇咁窄 屌！

因為著雨褸好撚熱
但又想包住個袋唔好入水

擔遮要考牌同定期驗遮
見到有個把遮側邊嘅尖位成條鐵支突晒出黎
係佢後面成日都形住佢隊埋黎 嗱嗱聲係佢側邊扒頭算

Sosad

我剩係行過已經可以搞到你地濕曬

我俾個阿姑插左落耳隆裡面

係咁比人吉到塊面成推水飛埋黎

考牌啦

擔住遮都可以頭都濕埋
真係cls

我連底褲都濕埋
腳踩緊水咁

下次應該帶雨褸，無咁影響人

整濕都話避免唔到，但睇住把遮插住前個頭都唔理真係on9

去廁所扭扭啲水

好多香港人呢排都係用遮嚟擋攻擊，唔係好記得雨遮本身嘅用法，請見諒

大家都系出黎為左五大訴求，咁小小野係度屌人，唔識自己變通。

我都變咗真水鞋

我都係底褲都濕埋

利申冇帶遮

真
濕哂 擔唔擔都一9樣
又擔得低

最恐怖係拎住把遮不斷攝嚟攝去
但今日我忍

扭完一陣咪再濕過

我都係，全身濕晒，好凍

唉屌 滴到我濕哂個兩個真係女人嚟 仲要有返咁上下年紀

好大把

去到地鐵站仲踩緊水
好驚對鞋甩底

啲水直撞粒lin

再濕再扭

算啦, 出得黎已經有心人
個個都好忍口, 無人屌出聲

其實比人咁搞
有冇帶遮都冇分別

呼籲下次落雨全世界雨褸唔該

紀利佐治街明明慢慢讓緊行人行番出sogo方向
出入既某部份人都不斷係兩者中間既空位打尖出入
d遮又不斷撞
仲有d人係中間開住遮搵路出/左穿右插 係咁撞等緊入去既人
仲有好多人都唔會舉高把遮 淨係顧住自己 不斷俾遮插
有遮都濕哂

大家自己人，咁大雨，又多人咪忍讓下，對自己人怪佢唔落

sorry囉
我就係zip黎zip去既人
起碼無擔遮zip又無推人呀

雖然我都俾人地d遮滴到濕晒，但我好似有幾下督到人....
hereby...I am sorry....

冇咩嘅其實 今日全日都冇屌過人
不過唔夠訓淋完好唔舒服就早左撤

用埋手輕輕推開佢把遮先有反應先識縮

行到入地鐵站唔扭了
謝天謝地 對鞋冇甩底

改名叫白賓周

真 十卜十卜

On9咁著左雨嬲洗撚擔遮？

180 狂俾人爆頭

吉到成身濕曬 眼鏡差啲飛甩

岩
我仲要高人
唉絕對係原罪
D遮係咁隊

覆埋呢次唔再講
可能個topic 激左少少，但我從來冇諗住搞分化，如果有人誤會咗我喺度道歉先
好感激每一位落咁大雨都走出嚟行咗香港人

五大訴求不可缺一

忍下
矮撚唔出得人數起碼減半

大家唔好嬲，一日最衰就係班警犬，集乜野會

我已乾脆收佐遮，全身防水行山裝

我個天靈蓋比人插過唔知幾多次

同個frd都冇擔 但係隔離啲人啲遮係咁滴水入我地件衫 其實都係要互相遷就

其實有時人多整到真係無計
但我都會講聲唔好意思先
不過有啲人拎住把遮係咁衝前
又勾到人頭髮又刮到人頭皮真係好嬲

我遮都收埋照淋算

念住有雨衣唔怕，點知差d比條友篤盲

一個人高爾夫遮仲要摩西過紅海

郁把遮果時小心d好無
今日比人倒咗幾次水

屌擔遮咪一路行一路玩手機
又要擔到咁低

我都想講
屌那星我擔住遮都無用
個頭一樣濕哂
班人不停用把遮隊我個頭
做乜春
生得高有罪咩

仲叫人唔好帶頭盔出
害死人

我生得矮
係咁俾人叉頭
全身濕哂

我生得高 被插頭插面插眼
考牌啦去！

算啦大家肯出黎行已經好好

利伸 俾人dup到濕曬

本身係開得切遮 開頭都係濕對鞋
無啦啦好似玩緊掌門人答錯野咁 兜野淋左個身到
Ok 算 我當你睇唔到
但無論係舉高定舉低都會係咁比人督到個頭
有啲人真係掛住禁電話 唔理人

通常啊婆同菲律賓姐姐多頭皮損哂

唔好去銅鑼灣站
無論係想去維園既
定係岩岩由維園度出黎既

請往天后或炮台山走 沿途超暢通

係皇室堡 sogo果條路上
至少係對流咁塞左三個鐘
果度其實好多人未去維園
想殺出一條血路既建議唔好怕淋雨
關遮衝出去啦

目前維園好空 好少人

隻腳好似全日浸左係水到

今日嘅心聲

推

目測女人擔遮

同感
真係唔屌唔得
肯出黎嘅港女係好靚，但係擔遮擔到血滴子咁真係不了

屌你沿途俾人插眼插頸插到傻

Yup

完全明 但不分化

Btw, 滴到我面褲底褲都濕哂都唔割
而家坐巴士全身濕好爽
隻襪擰得出水

五大訴求
缺一不可

雨褸撚表示啲人當我透明 係咁用條骨啄鳩我

唔洗咁嬲，對比起義士俾警犬用槍爆頭，我地俾傘吉下同濕身算好小事。撐住！

屌 我係天后開左兩步收埋把遮算 反正都係濕身
Btw 濕哂身都唔割 香港人加油

全身濕曬
Btw
光復香港 時代革命

P牌俾唔到正評
想俾一千個正評

濕晒 唔驚

我個頭都濕撚埋
把遮穿隆

巴打好高？

對唔住巴絲們 我下次會擔好啲😿😿😿😿

唔割唔分化，但比7仔遮多次擊中

你老母企係到等前後加埋三把遮疊到山頂咁高 你下一秒有對頭又有人行過黎 又一把遮 又叫人借過 又要用遮撞鳩人地把遮 收遮都唔撚會濕啦

屌俾啲遮水彈到濕晒
結果自己收遮行仲快咗

屌 我俾人淋到耳仔入水

大遮唔該舉上啲呀你個月hi

我都係 單拖冇乜顧慮可以鳩行

你肯撚定就係擔得好矮插我眼嗰班

不割蓆

血的子咁款呀DKGH.

唔擔好過啦
利申冇擔

好憎啲短人咁樣擔遮，勁自私

我俾後面把遮吉到後腦呀，d水又唔知點解滴到落背脊，咁你想我向前定後後行

比人係咁打鳩個頭同插眼

擔遮擔得差都唔割

btw, 我成身濕晒啦

我都想講呀仆街 舉高d得唔得 係咁勾我個頭

我都係咁俾人插後頸😂 成個背脊濕晒，但唔緊要啦，一個都不能少！肯出黎就大家都係手足

180 ～ d人永遠唔肯擔高少少，放曬係膊頭

Sorry 我係個好撚矮嘅絲
把遮舉唔到咁高
滴曬啲水落你哋度唔好意思

舉上D然後班矮少少既拎把遮瘋狂隊你個頭
咁舉高咪又係濕哂

下次如果大型活動落雨嘅話 建議物資組買毛巾 周圍派

雨水由人地把遮直接滴入眼 咀都濕埋

agger 咁擔既一定係女姓

濕過沖涼

唔好意思

有擔遮都濕撚曬

濕都已經唔緊要，俾佢篤先大獲。

肯出嚟嘅我畀你隊又點話

眼都無被插？

支持狂被篤頭

比人地啲遮滴到好想講粗口，但都明既，大家體諒

通常都係拖女擔遮睇女唔睇路既短人

最後決定唔擔算

一到港島冇耐已經濕哂
依加隻腳浸緊水食野
件衫臭到自己都頂唔順

班pk都唔識擔遮。前面全部都係人仲係咁迫，把傘卡撚住哂，由其係維園入面撞哂車。不過大家都係同路人就算啦

最慘係頭先有對情侶擔大遮矮到用個頭痴住把遮，360度所有人濕hi晒

攰還攰 唔撚好打斜傘得唔得 舉高啲打平姐好多謝你

Sogo人/銅鑼灣人兜路/搭去天后/過世貿入維園

好似沖涼咁

今日唯一係咁被人插而覺得爽歪歪

平時唔屌都黑面

濕灑 不過個個都係咁 無所謂啦

Sor lor我都唔想㗎

就黎比插死

擔長傘個頭滴曬水

咁大雨咁多人，濕都預咗
但可唔可以舉高多少少，唔好篤到人
身型細粒都可以體諒
屌你個啲 17x 嘅，你拎把遮貼住自己個頭好爽皮，身邊所有人都畀你篤頭篤頸篤心口

今日有邊個唔係咁
有遮都濕鳩到滴, 代表乜野

代表我地人多過沙甸魚呀！

強烈建議擔遮要考牌

ED真系好講本身個品，，，，

On9
有係維園三點幾出發果陣就知根本濕曬一d 問題都冇
個個開住遮都淋到濕曬
D 人會自動收一收唔會遮撞遮

前面果個把遮斜向後咁揸
啲水就成條瀑布咁淋落我個身度

冷靜 諗下有人冇左隻眼 毀容
有人坐監 有人死左
濕少少 唔緊要

成班矮人族同p牌仔

個個遊行當無擔遮咁企到密一密！
俾班無考遮牌嘅滴到成身濕撚晒

簡直係傘下沖涼

我都係 反正都濕撚哂 唔撚驚

通常比自己友整濕
後來改著雨褸唔擔遮，行得仲舒服

今日例外，平時咁篤法就唔忍喇

下次落雨發夢拎把遮著雨衣啦

me2

做法唔完美 下次再改善

講還講唔好影相,唔好搵對象

喺囉仲要擔住㩒電話
完全留意唔到把遮啲水滴到前後左右

巴打善用起底功能

真係be water

Agger
擔遮真係要考牌
到最後直程收左把遮直接淋雨算

我都濕撚哂，但算啦一笑置之

Sorry囉

好多人擔遮又要低頭狂㩒電話 不停咁整到人

頭濕身濕無所謂，唔好篤眼

出去就拎長遮啦，比啲縮骨遮搞到濕晒，支柄太短啦

係咁插我後尾枕

識d野

係cwb塞左好耐最後收左遮先郁到

sor9y 冇心嫁

最撚仆街係果班同女一齊行嘅男人，唔睇路剩係睇住條女同電話，把遮擔到矮一矮，拮住前面果個仲一啲自覺都都無，比呢啲仆街篤頸兼灌雨水入背脊，把遮舉唔過兩米好心咪學人擔遮

忍一忍，比較那些食tg, 布袋彈的義士，濕小小雨，算乜野吖！
示威者冇心拮到你隻眼架，請包容吓

我由2點半濕到7點半

比人拮到隻眼

好多人掛住睇電話 又唔拎實把遮 係咁比人拮

Be 包容，都係自己手足

係班人擔遮又擔得低

啲水係直接倒落我衫入面 可唔可以舉直啲呀

已被人摲頸篤眼

麻煩唔好偷自己友遮得唔得

咁多人，一定會濕架喎，唔關自唔自私事

一樣啊手足

有人將把遮舉高之後搵其他人把遮借力

好可恥但幾醒

有班矮撚擔得唔夠高
係咁斬落我條頸到
好彩唔係血滴子
唔係我死左

同意擔遮要考牌

為咗香港
我忍
忍你地一日咁多

真
有擔遮都可以濕哂身

屌，有瓦遮頭都照開遮，大陸仔嚟?

明明都唔高，係咁比遮水霖，又不停比遮攻擊! 其實大家可以互相保持少少距離!

勁過水泡車

反正係維園已經濕鳩哂 索性唔開遮順便洗滌下心靈

屌又唔係 唔屌又唔係

agger屌你老母仲要攬住條女條女背對我 然後啲水倒水咁倒落我背脊 轉個頭你條女仲叫我唔好郁把遮整到佢

算數啦 太多人迫住濕都冇辦法

多謝今日風雨不改都留低既香港人

支持擔遮要考牌

唔記得拎頭盔

心平氣和，大家忍讓下，_小一日咁大把

濕足全日

深深感受到擔遮要考牌 有遮都濕到沖涼咁

我戴咗頭盔，敲擊樂

衰啲都要咁講 你米八高行得出去預左啲人把遮永遠啱啱好對撚住你塊面同頭

擔傘真係要考牌

平時都係咁架啦

我就係俾你地對住我個頭黎行

唔擔遮無咁濕

米8係咁 插開眼
唔知點解無論米5到米7把遮都係咁上下高度

Sorry ar 下次會小心

屌，俾啲遮滴到濕撚哂

得你一個辛苦咩 體諒下得唔得？

係囉，濕撚曬，洗頭咁

覺得多人冇計
始終有啲人攰
屌完應該屌個政府，冇當過香港人係人

辛苦晒各位手足
小妹幫你地沖涼

兩秒距離係幾多

真係好撚嬲呀
我仲俾人叫我把遮擔低啲
利申：絲，162cm

小弟著雨衣 頭部不斷比大家攻擊

對腳濕囇，焗住囇

全香港人每人買定一件雨嬲落雨用

擔遮仲濕過唔擔遮

我都係，嬲到唔擔

有個呀伯 企係生果檔避雨 比d冇考牌既阿姐fing到全身濕晒 仲要唔係一個

唔通開左遮會變涼爽?
著左雨褸就咪撚擔遮啦，格黎啲人比呢班撚樣整到濕閪哂

係維園俾人包圍
6條水柱流留我到
全身上下都漏緊水

我都係
俾人用遮大大力刮左落面 成條痕
我另轉頭望個pair情侶 佢地又望住我唔講sorry
之後行到希慎 又俾人督到個頭
我唯有大聲講
大家把遮可摸以擔高d 會督到人個頭架

流落

濕撚哂 唔撚驚啦

啱呀屌，我預左人多又落雨就係有遮都濕
但唔該擔遮擔好啲，用下腦理解下係咩環境
雖然我唔會出聲屌，話晒都有出黎
但我都係好撚想屌撚死啲彈到少少就好似掂到漒水咁
擺個港女相用把閪聲話「濕晒啦」個啲超撚晒齡既港嬸

底褲都濕埋

今日插眼度頸扯頭髮乜都齊哂
但竟然唔係俾班黑警咁做係手足們把爛鬼遮
本身做開冷氣軍師得616同今日有出
明明冇落雨個陣香港人好禮讓又有手尾
一落雨就全部變哂自撚獅

笑撚到完全感同身受

今日大家都be water左

巴打對唔住
今日行完趕住返夜班唯有zip過去
我已經不停唔好意思

metoo...

傘技 lv99

有禮貌就算啦 大家齊上齊落

同意 擔住遮都沖涼咁款

Sorry 怪左錯你
但好多謝你今晚番工都肯行
個身濕左要抹番乾呀，唔好凍親呀

屌你老母真係好撚炆
幾時先學識擔遮
幾時先可以唔好攝嚟攝去
幾時先可以唔好咁自撚私
生得高係咁比比啲怕濕身嘅女人係咁吉
又唔好意思話佢
屌你老味幾時考牌呀

sorry lo

agree 好彩有雨褸 唔係仲燥， 仲要已經夠迫 仲有啲人係咁攝黎攝去

行行下已經收左把遮反正開唔開遮都係濕哂

d 盲毛翻到屋企 把遮應該每枝骨都有粒眼珠

早知帶埋成套旅行裝 同沖涼冇分別

野野隊埋嚟 屌你又唔係

細粒d人把傘岩岩係我心口位 彈撚到濕哂

見到標題大笑出聲
完全係心聲

我都係
但出得黎行都係手足所以忍

香港人不嬲都唔識擔遮頭先都成身濕晒

d女人擔好d把遮得唔得 睇住下人
真係唔知屌唔屌你好

咁佢不如咪去啦
間中按下電話係正常，但全程按電話做乜9

下次遊行都要帶番眼罩
今次幾次差d盲

手則一：行有瓦遮頭既就唔好擔遮喇

我係矮撚都洗咗成日頭
啲人擔遮啲水瀉晒落個頭到
叫下人收一收遮都俾個廢中屌句傻㗎
不過咁多人出 又冇互屌 算

已經擔到把遮好高唔想篤親人 結果係比人篤返

不如整返啲教人擔遮嘅文宣
如果下次活動天氣預告會落雨就可以用

底褲濕晒
入港鐵走之前係月台坐半個鐘
吹到自己唔敢再滴水先敢搭

俾人滴濕多過俾雨淋濕

人多體諒下啦 大家都唔想 雖然我都比遮督

見到班細細粒係遮位之間左穿右插

件衫濕到痴左線

係sogo出面怕把遮整到人已經攞到把遮好高,但又比人啲遮係咁㩒低我把遮。。
利申矮妹
企同行個陣已經不停睇把遮有冇整到人,但講真咁多人顧到左顧唔到右,顧到前顧唔到後面

same here 多人果陣 遮上面啲水滴來滴去
真係算吧啦

屌我矮撚已經擔高左把傘
點知都畀條友用遮一野車走把遮...

所以我冇擔遮

啲情侶都係。。。
遇著幾pair都係，個男嘅擔哂護實條女，
其他佢地隔離嘅就俾佢地把遮啲水滴哂落個頭
喺sogo塞住哂又要俾佢地啲遮整到真係會有少少燥lol

做法唔先美，但可以接受，會再改善

咁大雨又多人真係雨褸好過
擔遮個啲個個都濕曬 除非你見人唔避 又淋濕人

個Fd遮我
諗住遮到個頭就算
全身濕都冇所謂
中途不停側頸遮個頭
點知佢不停拎開
到最後索性淋雨

勿相認
企過我後面既人應該知

係囉，整到我今日背脊濕晒

不過濕晒全身都冇所謂

最撚仆街係，你係情侶就同一把遮啦
埋身攬佢啦
但係要各開一把，真係好撚ya

要考與前傘保持30cm距離
同擔傘係前上後下，d水先會係後面滴落，咁後面的人睇到就唔會推上前，而係前面的人就唔會比你把傘滴漏
呢d常識，你地咁都唔識

[black]濕撚哂！唔撚驚！[/black]

我二點嗰班，困喺人迫人嘅球場，忽然大雨，遮叠遮，三面俾瀑布式淋，底橫濕到都滴水...
如是者捱咗一個鐘...
但，唔緊要，如果大家每次都出嚟，齊上齊落，「你可以淋我了」
香港人，加油

着左雨褸又擔遮嗰啲真係唔知做乜鳩
一你你就除左件雨褸一係就咪擔遮
已經比人前後夾擊有遮都濕撚曬
見到你班雨褸擔遮黨
擔又擔得衰過人
真係屌你又唔係唔屌又唔係

最後索性收起把遮反正都濕撚曬

比著平時我實屌鬼
不過今日就算啦

濕唔緊要 但係咁迫真係仆街 明明大家跟住排隊慢慢行 係要迫上黎行快幾個位

返屋企搭地鐵 成架車廂臭撚到仆街

我都係畀阿嬋篤頸

完全講出心聲 有d仆街仲要一邊㩒電話 都算啦 你望下前後得唔得

屌
我收左遮淋住雨行就係唔想整到人
點知係咁就係咁比人整

有瓦遮頭位仲擔嘜撚野遮呀！
點解要舉高把遮黎開360度飛曬啲水出黎呀！
sip把漏曬水既遮入人地把遮滴曬水咁又吉到人呀！

強烈要求以後所有落雨嘅集會都唔好用遮全部著雨衣！今日係咁俾擔遮嘅人吉我隻眼同面！而且擔遮阻住d空氣流通，差啲抖唔到氣

不過其實好多人都係唔小心，之後有講返對唔住

其實好難唔濕
咁多人 又逼 有時又有d人穿插下咁 真係有遮都濕
利申濕曬 仲要比人開遮撇水撇到褲濕

好彩有帶多件衫

如果平時我屌咗好耐

有人反方向行過嚟連擊兩個人

始終都係好多人, 大家將就下, 好過出到去, 條街疏疏落落, 到時真係情何以堪

高先陰功呀ching底褲都濕撚埋，仲要被個女學生雨摭插眼

Hahahaha，換完衫都濕到要放棄自己，但我仍然很安慰，多謝咁多位唔完美但熱血嘅香港人！

我明明帶左遮都整件雨褸算

比幾十把遮輪流篤

比兩邊夾撚住我塊面

係簷蓬就咪撚擔遮啦屌你地😾

矮阿嬋已成最大贏家

冇呀我淨係著雨褸咋 冇擔遮架
巴打唔好嬲多謝大家今日出嚟

仲有啲把遮好鬼大又淨係得自己一個人
一條條水柱灌入嚟咁

咩斬臉呀 直頭係斬身
我已經唔高

i know that feel
個啲情況下真係控制唔到把遮幾把一齊壓過黎

戴左頭盔
點撞都冇事

一係就被人吉後面
一係就被人滴水落衫領
屌你老味遮貼遮唔得既，係要人貼人
又唔見你遮埋我
未到sogo就放棄左唔擔遮，仲辛苦，又一樣係濕

講聲對唔住先 小弟矮撚有時唔係唔想唔擔好啲把遮 而上面有幾個高佬壓住我遮頂郁唔到啊
另外有人大叫唔好開遮 希望可以理解下唔係個個身體咁好 我行行下已經覺得喉嚨痛又流鼻水 再淋多兩淋雨我覺自己會訓低

agger
平時好僧濕身
不過今日大家一齊濕,風雨同路嘅feel浪漫到呢
你狂拮我都得

腮邊水長流 背脊也濕透

包容

喺Hysan 比人吉到仆街

我生得高變左原罪
啲遮係咁係我膊頭扇水

係咁被遮打頭或者插眼

我都好多次畀啲遮親吻同插眼

其實大家都濕左9成，
不過大家都好包容既

今日由頭濕到落腳
利申有遮

求大家今晚一定要散水
試多一次終極和理非[/size=5]

出得黎行既，大家都係自己人
btw 有好多阿嬋出黎行

吊，咁多野講，下次帶雨褸啦

利申：我都係比隔離把遮整濕既受害者，下次用雨褸保平安

經過尋日教師遊行同今日集會
我好肯定香港人擔遮係應該要考牌

我就知有人同我身同感受
生得高 比周圍d人把遮彈到濕過唔擔遮

在此呼籲矮撚唔好擔遮 有啲高嘅自然會遮
我塊面好痛

心聲

今日比人正面hs 成塊面都係水

其實有可能自己比人拮 人地都比你拮過

我都唔想
係維園突然落大雨 好迫個個都開遮
又退後唔到
啲水滴到前面巴打個背囊濕曬入曬水

我係矮撚 我開大遮都濕哂

有擔遮都濕撚哂 你班人擔遮考牌一定肥

屌終於有人講到我想講既嘢

屌你班仆街一味正係識逼逼逼一個逼字托柒咩

跟住又唔睇下前後既人有無事

屌你老母把遮一尾係到篤

屌你老母 企我後面咁兩母女我認撚住你地啊屌淨係識得哎去維園去維園 見唔撚柒到前面好撚柒多人㗎咩

屌你老母以後遊行擔遮要攞牌 唔識擔遮咪撚學人擔遮

係咁俾人用把遮隊住個頭

真 我前前後後食左好多嘢
面又有 頸又有
最後自己擔擔下都收埋把遮

唔通呢場運動割蓆位係呢度？

我都由得佢地d雨水跣落我度了
是但啦自已友

其實唔洗行到人貼人囉
留番一把遮嘅距離
唔好遮疊遮

有啲撚屌仲要擔住把遮起勢咁轉
就好似啲狗沖完涼起勢咁fing

對唔住，係我吉親你

好合理呀
遮係可致命嘅攻擊性武器，槍只係合適嘅最低武力

我係咁俾人用把遮掃我個頭洗左無限次頭咁

我覺得民陣今日都有D責任
指揮好亂
講就講話銅鑼灣入 圖書館方向出
事實上三點半左右叫人散嗰陣 大部份人都向皇塞堡方向離開
但同時仲有超多人入緊球場
搞到入又入唔到 出又出唔到 落大雨但個個只可以企喺度

點解冇人指示下究竟要邊面入邊面出?
明知皇塞堡塞實晒
點解仲一方面叫皇塞堡D人入維園 一方面又容許球場D人向皇塞堡方向散?

濕撚晒

勁多人明明條路行唔到仲要sip入黎
sip左入黎又要開遮

水柱咁滴落黎 四面楚歌

擔撚住把遮就唔好zip黎zip去啦屌
大把時間咪慢慢行，合作d得唔得

濕哂都唔緊要，我地係為香港出嚟

肯出黎比佢吉幾下囉
唔好咁仇視

警方好遲先肯封路,係咁話要逼爆草地先
但草地又聽唔到D聲
搞到塞死哂

由頭比人督背隻督到尾
有唔小係比人追住黎督

唔識擔遮都唔割

第一次體驗到冇打風 落雨擔遮 都可以成身濕晒
絕無分化之心

我被隔離把遮直接引導雨水落膞頭
後面又死叮爛叮

仆你個街 sin曬d 水落黎都算啦
咁大雨咁多人都明遮唔到幾多既 預左濕身
但有d遮尖插落人到真係會痛
前面已經行唔到 你後面仲要成把遮隊入黎
仲有d 自私撚邊行邊睇手機 唔撚睇路 前面停左唔知 又係一野插埋黎

呢個po終於搵返以前連登既感覺..

有個阿叔係咁轉把遮 屌拍MV咩依家

我好彩一早就入左球場
走嗰陣聽到有D人話自己喺出面企左三個鐘都入唔到黎
所以好多人未入黎就走左

正皮左

有下真係俾遮邊插到眼 好彩唔係遮骨
係咁俾啲水彈到眼都廢時講
發覺好多人把遮都擔得好矮，啱啱喺頭頂高少少only

咪係屌啲人把遮 𠝹頸拮頭插眼 做齊咁濟
平時實炆 不過今日算啦

btw啲人把遮可唔可以舉高把遮嚟行 你打斜呢 啲水滴哂落嚟我個身到啊頂

雖然你班仆街唔識擔遮
但今日大家辛苦晒

依個真 好彩有帶眼鏡

濕下 好小小事姐
愈逼愈多人愈開心

我見到左穿右插個啲擔到把遮好高 同埋會講唔好意思

反而見到有啲矮嘅擔勁大把遮又擔得低
佢就唔濕呀 我企隔離濕曬..啲水係咁跣去我個身到

一個足以令人有起碼兩秒閃避時間既距離

我都係 翻到去開始作病

一把遮印落我條頸
遮角不停引水流落我度直到全濕
都已經咁迫仲要舞來舞去

濕少少有乜所謂，人多係咁，咁都可以嘈一餐

講起就嬲😭
我前面keep住有個好矮既女人，
係咁轉遮fing 遮🖕🏻
到底想點啊你！

落大雨但又擔遮郁黎郁去傾計
然後D水SIR到我成身都係

真係好需要考牌

駁吾刀

我知我矮 今日遮都唔撚開怕整到人
然後就無人遮 個個仲望住我
仲要人d遮嘅水滴哂落我到
感冒lu

後期俾人極到濕到放棄擔遮

有部分人真係唔理人 但諗起大家都係為同一件事行出黎就冇野好怨

我都係 最尾索性收咗把遮佢
件衫濕到揸到水出嚟

我今日被個姨姨用把遮玩咖啡杯
佢圍住我轉咗一個圈

行緊嗰陣上唔到網如果唔係我都想開po屌
屌你地識唔識架 除左預身位都要預遮位架大佬
本身特登行慢啲就係想同前面保持距離
屌結果啲人見到有位就躡
前後左右啲遮逼撚到 係咁滴水落黎

高撚表示比人插足四，五粒鐘

真係濕哂？

叫咗好多次舉高啲把遮
最後我遮都閂埋
因為開咗都係濕，閂咗更加行得快
不過今次做得唔好咪下次做返好
死都唔割

著雨褸喇屌

真，仲要定期renew同set唔同嘅情景考牌

不過核彈都唔割

下次知道會落雨就全世界帶雨褸算啦
黃色雨䄛係唔錯嘅選擇

下次大家可唔可以著雨褸，又可以舉牌。

係後面成把遮由髮尾一路剷到上我頭頂
落緊雨應該係遮跟遮行 唔係人跟人行
要保持返個距離 今日大家係同路人我忍
唯有係到發洩下

擔左幾分鐘
最後放棄了

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

已經閂半把遮 嘗試去將上面滴啲水跣落無人位置
所以全程好似無擔咁
由頭濕到落腳 踩水咁

但其實冇計 因為太迫 其實大家都唔想

我搵唔到個身有邊個位係唔濕
平時都會屌
但今日一句怨言都冇 反而好enjoy
多謝今日出黎嘅每一位
利申:高佬比人係咁插

我都被人搞到濕曬 但我可能都有唔小心整到人地

希望大家可以擔高小小
有幾下真係差啲插眼

大家咁辛苦都肯行出黎 為咗HK 辛苦一日啦😘

周圍都係瀑布咁淋濕曬

民賤聯幾時爭取擔遮要考牌

利申 著雨褸咪得囉 傻豬黎既

得翻皺皮腳趾

淋到放棄治療 唔督眼俾人地啲遮水滴已經唔理

sor, 遮牌未甩p

不割蓆忍下啦，中共我哋都忍左咁耐啦

著雨褸嘅表示想戴頭盔保護自己個頭同對眼

到最後放棄擔遮

今日全部人都濕撚晒架喇 唔撚驚啦

所以去到後來我都冇擔遮 反正都已經濕到滴水

辛苦啦大家

大家風雨同路，人又多，忍下啦
對住不公不義嘅事就要大大力屌

我中咗十幾下，有兩下中眼皮

抵啦 生得高係咁架啦
唔順咪斬短2寸對腳囉

算啦 大家都係第一次 無咩落雨經驗

話咗唔割蓆 比遮插菊花都唔割

兜囗兜面食左好多野

背脊直頭做埋配水庫添

大部份阿嬸都痴撚線
成日想衝開遮陣讓佢行咁
屌你 平均幾分鐘就比人篤塊面一下

雖然話預咗落雨啲人啲遮係會滴水
但係你地可唔可以擔高啲
知唔知你地係咁隊落我個頭度呀

Btw 核彈都唔割

如果大家企得疏啲就可以減少互拮喇，唔好見有位就占上去喇，反正都係行唔到架嗱 🤷🏻‍♂️

真係唔好講
隔離遮啲水反彈晒去膊頭同面

好辛苦

狂俾人隊眼

倒水倒到背囊入邊準備換嘅衫都濕晒